靜下來，總會有個人係你放唔低

點解有時候一個人靜落黎都係會唸起你
可能連你把聲你個樣都唔係好記得
但就係間唔中會唸返起你
做野又唔見我記得你 出街又唔見我記得你
但偏偏就係一個人既時候就係記得你
你可唔可以係我個腦消失